150粒催淚彈對付5個暴動人士

我屌你老母
唔知以為班狗打緊avengers

推

示威者一定用高達衝擊政府

推 愈講愈柒

好似係呢5條

仲有子彈呢

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

一定5個都係揸白色惡魔

一人30粒
食完應該都死得

外國+外星勢力入侵香港

毅進制：200萬人要用幾多粒催淚彈？(100分)

無讀毅進 唔識計

盧偉聰：我地用咗150粒催淚彈捉15個人，包括只係冇帶身份證嗰啲

越描越黑
笑撚到我仆街

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

6000萬粒